有冇人拍緊拖但係唔係好肯定呢段關係？

唔肯定自己係咪好愛對方
又覺得對方好似冇咁愛自己 大家只係想搵個人陪
覺得呢段關係好似好唔穩定咁 隔一段時間就會散
其實點先知道對方/自己真係愛同需要大家

✋🏼✋🏼

無拖拍

咁最後咩事散咗呢

怕散都係其次
係佢承唔承認你同呢段關係

有咩方法知道呢？
直接問又好奇怪 冇咩用

典解放枱面都會無咗

我都想知

你個心都唔喺度

直接問佢又未必直接答你
唔通玩9你會直接同你講咩

我不嬲都唔係好理
但係上次佢係街見到我屋企人
佢鬆開左我隻手
個下真係......

試過同樓主一模一樣情況
你諗既野將會心想事成
覺得唔會長久既就一定會散
人既直覺有時超準

如果真係係啱既 完全無芥蒂
點會咁諗到呢啲咁dark既嘢
會咁諗 佢一定唔係mr /ms right啦

同埋呢，對方係咪咁諗，你都一定feel到

利申以前係對方講到出口覺得唔會長久，我一直記到而家，持續左一年分左手。
解脫。

你feel到架
只係未有一個臨界點 爆發位俾你成功分手

唔講以為自己又開post 有咩都話講出黎冇意思 之前話會一齊面對 最後咩都假

佢好似又唔怕屋企人知嘅
但係就好似唔想佢啲朋友/同學知咁

其實依家拍拖都唔敢諗會長久
覺得一啲關係 覺得世上無一生一世
唔知係咪因爲呢種諗法 令到自己拍拖好冇安全感

扑咗野冇咁易散 研究話

英國研究 ？

或者可能係我個人本身諗野比較負面
不過Feel到佢依家好似有為我慢慢改變緊咁
咁應該算係愛嘅一種？

我上一段對方都有講過類似說話，我當時仲好口響話等我長久比你睇，結果都係分手收場

我之前都係咁
我好愛佢 但佢唔單只個陣冇公開承認過我
佢仲同佢個fd講 話我好撚鐘意佢 但佢唔鐘意我
到分手個陣我終於問佢 其實佢究竟有冇當過我係佢條女 定係純粹想搵人陪
結果佢個下靜左冇出聲

糾纏左半年 我仲係好撚沉佢船

我明
呢下真係會好hurt

佢好愛我，但我覺得我唔係好愛佢
其實早幾日鬧分手，係佢留我
於是又心軟，佢不停msg我
但我又唔知係咪可以返到以前咁，有講有笑
唉

有時同佢傾電話個陣想同佢講分手 但係又怕hurt到佢 又怕同佢一齊係同情緊佢

正解

以為個post 自己開
我到今日都未肯定佢係咪真係當我女朋友
總係覺得佢仲溝緊女未㨂好

我都唔敢亂咁同fd 講自己開始左拍拖，覺得隨時散咁

我依家都係咁

same..

扑咗嘢未？

自己好愛對方 但對方唔係
一齊咗冇耐佢就話想要有自己嘅空間 又將我收收埋埋唔想俾人知咁 我都覺得應該好快散 唯有叫自己唔好咁上心

咁點解要拍？

已散

你諗清楚？

我依家都係咁
覺得同女友既關係其實並唔係真係情侶既關係
應該話其實似更熟既朋友咁

發現咗佢原來一直欺騙緊我

如果巴打你真係鍾意人 試下做啲甜蜜嘅嘢睇下可唔可以改變呢段關係 如果唔係當你地有日都醒覺咗就會分手收場。

過來人 好後悔冇做多d 如果行多一步 可能就唔洗分手

到最後真係被分手

送左條有我地名(好subtle)的necklace比佢
無戴過

好似唔識鍾意人咁

依家驚左拍拖亦唔識拍拖

update 番我已經完左
佢應該有新目標

咁已經分手?

頂住呀 唔好冇左自己

你咁樣諗得都遲早分手

係